Fifa20 登入問題

原本以前開左個Ea account
但中間有幾集冇玩
20玩返 佢幫我connect返去個個account
但我唔記得左個驗證個個電郵個密碼
有冇巴打知點搞